點撚樣呀反含狗？而家我撐含師上黎挑你老母機呀

成q日反含反含
我撐含 都要你管咩？
(認真)

本c打好angry 😤😤

還我男神毒步

Hello巴打

Ho ball!

做乜鳩變紅字

做咩po條死毒撚
想溝我都要照下mirror 先la🤢🤢🤮🤮

想要你新相

因為我係女仔

身為香港恒生大學既精英
禾非常之睇唔起啲後門狗
禾地起碼都有十幾分3322
你班垃圾後門狗連呢樣都做唔到
比你地入返垃圾野雞八大都係後門狗一隻
成世比人睇唔起
同禾地啲倫敦金融才俊 保險才俊差成幾皮
仲冇得日日交配 come on James就有你班後門狗份

女扮男裝

冇鳩既? 不了

冇

屌
死基佬

屌你, 明明係男, turns out係女
係人都會心痛啦
呃鳩我咁撚耐, 屌

校台梁祝

師兄ho ball

🤯🤯

push

pish

屌 紅字毒步